---
title: Blog nr.04
date: 2017-09-06
categories: ["Design Challenge 1"]
---

Ik heb samen met mijn groepsgenoten een planning gemaakt.
Na school ben ik met mijn groepje de stad in gegaan om opnieuw inspiratie op te doen over de thema's in Rotterdam en om foto's te maken die we konden gebruiken in onze moodboards.
